[認錯]其實我之前係體育台出d水我全部買晒對家...

仲叫晒身邊d人跟我買
但係叫連登仔買對家
加加埋埋贏左唔少
最後今日終於有報應
我決定痛定思痛
以後唔出燈水...加戒賭一排
希望大家可以原諒我
利申 買左 FC悉尼 奧格斯堡 維迪斯

屌你老母on9仔